唯萎 改名變咗碌柒鐘意叫勁廢

得佢 日日打丁打到變咗弱智仔

木紋?

改名簡單抹去往事極難

歷歷在目 柒事年鑑

唯萎 雖知自己好柒 難扮成從未hi過
但佢IG留言 口出狂言 繼聰心痛了

Strong post leave name

只好說突然盲撚咗 睇不到柒頭唯萎哥

在腦中 諗咗幾次 和他相識嗎
條撚樣真冇腦

恒管簡單 八大入讀極難
幾多通宵溫書晚間

邊間教會？

頂你木紋仲要係張繼聰作曲

學到野

第一句係咪漏咗隻字？

當天我在門外hi你
點知你完全唔睬我

威威喂威 位位位喂為圍 位位位位位位喂

夕爺有料

你唔講都唔覺

攞獎簡單抹去往事極難
幾多聲音屌他老母

難以用改名一法 當施展魔法
令我令你 記憶似草金